如果有人同你講出去果班有錢收

無間道

每日追佢拎電話，輸賭兩個星期都俾唔到就俾你屌屎眼

為佐自由，你要屌

你話我比2000蚊你你幫我出去用頭食警棍

點解我冇 dklm

每日jer住佢間邊到有錢收 煩到佢收皮

屌到佢變自由閪

嗱嗱臨俾個電話嚟啦
收錢去買物資呀

幾多？我俾撚夠十倍佢。叫佢上前線淨企一日食tg

屌 次次派都唔預我
幕後金主點搞㗎

你話佢聽
冇錯, 真係有錢收,
每次遊行, 都有$1000收
剩係200萬人遊行果次, 美國已經由國庫拎左20 億港紙出黎
跳樓都係有錢收, 沖撃又有錢收
所有裝備都係美國資助
甚至輸入軍火
呢2 個月美國響香港已經加加埋埋洗左幾十億
黎緊中美貿易戰談判入面, 美國將會因為國庫空虛處於劣勢, 維尼將會曬冷, 將侵侵一軍

即刻買左電話卡
同佢講我有路數 行完收左錢
行一日4000
跟住叫佢連絡金主
扮金主同佢講
點佢行返一日先